其實我真係唔明..

唔係太鍾意=唔想一齊
其實你都知

所以死左條心去啦

俾個位你落台姐

明你就訓啦 諗咁多

訓唔著諗起佢

我知但唔想接受

即係唔鍾意囉

算拉 勉強無幸福
訓拉柒頭